希望民進黨可以執柒埋tvbs

老鳳認同

ＣＣＴＶＢ呢